覺唔覺得某啲私人籃球聯賽好唔pro

數據唔準，拍片唔擰cam，又成日偷鐘，
請左假照編比賽，問返佢又唔覆人，見佢地員工要攞住咁多equipments返工都覺得慘，但咁多嘢都可以成日冇電子分牌？真係唔知佢地點搞